知唔知點解林鄭呢個時候要禁四人以上聚會？

因為下星期二就831七個月

有人會理嗎

所以咪用法例去禁止囉
佢真係幾撚好野

2個都非法集結啦
關事咩

關咩事，每隔幾日就係一個五大訴求既key date啦